[黑警講大話] 2003 年立法會文件講明催淚彈會到期，冇最佳日期哩樣野

2003 年時任保安局局長李少光回覆立法會

主席女士：

（一）早於二零零一年，警隊已手研究更換現有的防暴頭盔，以符合現時的國際安全標準。經過有關研究及試用過市場上各類頭盔後，警隊於二零零三年四月展開招標程序。此外，由於催淚彈有廠方訂明的儲存期限，所以警隊必須按照安全守則，購買新的彈藥以取代即將過期的存貨。有關的招標程序已於二零零三年七月展開。

死黑警今次你仲唔死

推比記者聽日問

Push for reporters to ask tmr...

Back up!!!!

屌又斷鳩估 有最佳使用期限你估食嘢咩

聽日睇佢點拆

721 811

勁呀巴打

推

push

其實都係有效直接反駁黑警講大話

大家一齊推

推上熱門 plz

Push

推

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

p牌推唔到照comment

612 728 811 = 911

依家啲黑警根本就係話你知我係講大話 仲有班藍絲信 你吹咩

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

推呀

嗰日三個鐘問咗啦

推呢個!

721 811

上次記者咪問過囉

點樣唔推

不過冇質佢過期同best before有分別

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

黑警老母 有冇最佳使用日期？

推....基本上成個軍警政權日日開記招講大話..

警犬：而家呢批催淚彈同廿年前嗰批唔同，唔可以比

Push推到記者會再問

正經post冇人理

點解重會有過期貨？唔洗處理？
依個都係重點

推！

推，唔好理分化post, 推子彈post

612 721 811

機場見 818見

大單嘢 推

依單野要大大力推

推
818大遊行

推爆佢

呢單野好可能係貪污

明明比左錢買新

推...同埋我好好奇 點解黑警咁撚有錢都要用過期貨 同埋過期野照道理有流程去處理 16/17年既貨唔應該仲會係19年既operation到....莫非有人食夾棍 ?